人真係有優劣之分

做屯元天d撚樣生意，一就係唔覆，一就係混吉
唔係絕對，不過係大部分都混吉
D價又唔撚知咁 77下
敢係入面做生意既店真係好撚少

利申：新界撚